逃犯條例通過與否，香港國際金融中心地位都注定收皮

香港呢一百年係靠做中間人起家
當一個中間人唔再係中立，而係明顯傾向某一方，另一方遲早唔同你玩
而家逃犯條例開左個頭，Marco Rubio 帶頭要重新審視香港關係法，就注定香港走上不歸路
無論反送中結果點，美國都唔會輕易放過香港呢條資金大水喉
貿易戰下一步好可能打擊中國資本市場，例如Rubio 已經去信MSCI 叫佢審視將中國股票納入環球指數嘅程序
就算美國咩都唔做，大陸黑金落黎前都會淆底，外資總部都簡去新加坡
香港金融業受損，最後受傷都喺香港廣大市民
除非而家政府趁香港仲有實力（錢），大力發展實業，科技，否則香港經濟必沉
但係屌你老母創科局

但唔諗得經濟咁多住，至少儘力挽救香港政治
香港人，星期日見